加拿大確診首宗武漢肺炎個案，患者曾經廣州飛往多倫多

武漢肺炎：加拿大確診首宗個案 患者曾經廣州
香港時間01月26日(日) 07:48

加拿大多倫多醫院上周六（25日）確診當地首宗武漢肺炎個案。據報患者為50歲左右的男子，來自疫區湖北武漢，後經曾經廣州於上周四（23日）飛往多倫多。

大家幫手推推

[行動］運動靜咗？驚咗肺炎？仲有樣嘢可以做！

又多個國家中招

｛圖多bin c｝點解R0值咁高？病毒來源係野味？支那自己一早講咗

所有由武漢逃出嚟的，都係帶毒人士

廣州

北上廣深

Oscar Rosa
5 minutes ago
This a good reason for Trump to clamp down on China.

加咁多蝗
點會無事

所以toronto。好多支蟲，可能佢走咗去華人區，殺埋好多加國藍絲、蝗

Osington 會否奶野
之前Sars就Scarborough

今次好撚近呀大佬
我寧願佢再槍擊都多次好過支那肺炎

唔計中國，而香港澳門你當係國家的話已經14個了

幾時到大左膠德國

finally

玩撚完今次真係

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

Kingston咁多學生

屌開口中，Scarborough槍擊

大愛左膠

其實呢類應該認真回應佢既謬誤。病毒唔講道理同情感，但佢地偏偏用呢套去睇呢班明知自己感染左仲全世界匿埋既人。

呢排都係唔好去唐人超市買餸